下年就唔撚交稅，DKLLGCFHi 罷稅，乜撚都唔需要講！

嚟緊下一年，齊齊罷稅差餉！攬炒！逆民意又話愛香港屌你老母林病月蛾！

Tui

印花稅呢???

九月一號下午一點機場見

901機場和你塞 Channel

901機場和你塞 公海

901機場和你塞 宣傳

——————————————————
831大遊行

毋忘所有義士之付出、612、721、805、811、824、825
打狗！救人！
無分和勇 團結抗暴
五大訴求 缺一不可
光復香港 時代革命

對淋病已經無期望
你嬲即係中左柒婆計
要以靜制動